Работа программы тестируется чат ботом @QAMetBot (https://t.me/QAMetBot)

Для запуска чат-бота:
- создать базу данных SQLite запустив файл db_creation.py (уже созданная QA_users.db) 
- запустить файл main.py 

Содержимое чат-бота на данный момент: 
1) При выборе кнопки bert есть возможность задать вопрос по тексту,
   который содержится во входных данных файла question_processing (модель BERT - mdeberta-v3-base-squad2)
2) При выборе кнопки sqad_ru_bert есть возможность задать вопрос по тексту,
   который содержится во входных данных файла squad_ru (модель BERT - squad_ru_convers_distilrubert_2L)